我有幾聲咳同發燒 都係決定去將軍澳同阿Sir吹水

個個都查應該都會查到我 仲會查好耐
好彩我係個守法嘅好市民
等我食呀退燒藥先出去

咳咳咳

著件I ❤️ hk police t shirt

屌咳唔停

支持警察 搵阿蛇 咩Dom